一人一個俾我重新做人既建議

要和諧 友善 富建設性

重刷

退出連登

Background?

剪左去做女仔

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

唔好扮女人，開少d膠post

歡迎點我即時起底